{
	"Login": "登陆",
	"Setting": "设置",
	"Profile": "信息",
	"Logout": "登出",
	"Register": "注册",
	"%d Message": "%d 条消息",
	"See all": "查看全部",
	"last reply at": "最后回复于",
	"last post at %s": "最后发布于 %s",
	"unsupport uploader": "暂不支持上传",
	"user not found or no permission": "用户不存在或无权访问",
	"Content not exist or no permission": "内容不存在或无权访问",
	"Channel not exist or no permission": "频道不存在或无权访问",
	"Topic not exis or no permission": "话题不存在或无权访问",
	"Post not exis or no permission": "帖子不存在或无权访问",
	"Message not exist or no permission": "消息不存在或无权访问",
	"Title": "标题",
	"Submit": "提交",
	"Reply": "回复",
	"Message is not intact": "信息不完整",
	"Account expired, log in and try again": "用户已过期, 请登陆后重试",
	"Server error, try again": "服务器异常, 请重试",
	"Content forbidden": "内容无法显示",
	"Come soon": "Come soon",
	"Message": "消息",
	"Unknown error": "未知错误",
	"Goal not exist": "目标不存在",
	"a moment %s": "刚刚",
	"%d hours %s": "%d小时%s",
	"%d minutes %s": "%d分钟%s",
	"later": "后",
	"ago": "前",
	"Username": "用户名",
	"Nickname or Email": "昵称 或 Email",
	"Password": "密码",
	"Repeatpassword": "重复密码",
	"Repeat password again": "再一次输入密码",
	"No less %d letters": "不少于%d个字",
	"Form is incomplete": "表单不完整",
	"Username or password not match": "用户名或密码不匹配",
	"success, jump to home page %d second later": "成功, %d秒后跳回首页",
	"Jump now": "立即跳转",
	"Add account info": "完善个人信息",
	"Email": "邮箱",
	"Between %d to %d letters": "%d到%d字符之间",
	"Twice password not match": "两次输入密码不一致",
	"lang": "zh",
	"Length of username is not fit": "用户名长度不合适",
	"Length of password is not fit": "密码长度不合适",
	"Email format error": "邮箱格式错误",
	" has been exists": "已存在",
	"Email or username has been exists": "邮箱或用户名已存在",
	"Perfect later...": "Perfect later...",
	"User setting": "用户设置",
	"Upload file is too large": "上传文件太大",
	"Image is too small": "图片尺寸太小",
	"Message to": "发送信息",
	"Target does not exist": "目标不存在",
	"No title": "无题",
	"Score": "积分",
	"Add": "添加",
	"Edit": "编辑",
	"Input channel password": "输入频道密码",
	"Topics Count": "话题数",
	"Publish": "发布",
	"Can not edit other's post": "不能编辑别人的内容",
	"Delete": "删除",
	"no permission": "no permission"
}